你地電腦IDLE行緊幾多W

226W

出片未阿
等緊你新片阿

咩spec
idle都200幾w

E5？